後樓梯姦女編劇後偷手機 事主內褲體內驗出被告DNA 巴漢還押候訊

巴基斯坦裔無業男子涉嫌在深水埗一大廈後樓梯強姦女編劇，並偷去對方的手機。該男子被控強姦及盜竊罪，案件今在西九龍裁判法院再提堂，暫毋須答辯，還押至12月13日再提訊。

控方指已完成DNA及指模的法證程序，證實在受害人的內褲及陰道中驗出與被告Shahid Imran Younas（35歲）相符的DNA。裁判官批准控方申請將案件押後，以索取進一步的法律意見，被告不得保釋，需繼續還押。

被告持香港身分證，報稱無業及沒有固定住址。控罪指，被告於今年9月15日在深水埗福華街一大廈後樓梯強姦女子X，以及盜去對方一部價值5000元的iPhone 5S。

呢D就查DNA, 其他就單信女人口供

99% confirm不是勞資...

蝻

到底幾時趕撚哂呢d死蝻亞佬出境
烏煙障氣

價值5000元的iPhone 5S

被告持香港身分證，報稱無業及沒有固定住址。控罪指，被告於今年9月15日在深水埗福華街一大廈後樓梯強姦手機 iphone X，以及盜去對方一部價值5000元的女子

你幫口黎講都算幫得衰
唔好愈幫愈忙啦
勞資唔可以有dna?

南亞賊
男女老少都趕出去

南亞狗

呢d真係垃圾黎

吳x默？

回教徒

好像是做freelance

可以編套新劇

冇8成都9成..

年齡中

9成9係假結婚後拎綜援嘆世界班垃圾

好似要周圍射精先滿足真主需求

編劇黎講個樣唔差

我放4800，有冇巴打收我部5S

唔似喎 ig仲係咁post相

如果有左咁點算

真強姦同虛報強姦 留言既分別

班女權撚潛哂水

3000即放！

超雄哥萬歲

如果係既話個南亞佬都幾識屌 仲要唔帶套玩中出 其實對人生冇希望既南亞人黎講 強姦靚女爽一轉 之後坐監等政府養 話唔定係最好既路

直頭索過今年班港姐

俾普通人強姦已經好撚慘，仲要俾蝻亞
都唔知有無病

RIP

勞你老味

中出？

條女咩樣

咁係邊個

佢個女真係多得老豆做呢d野唔小

死撚開啦 無人想理你條廢柴

邊個女編劇?

強姦iphone x?

可唔可以認真討論下點解佢會有身份證

無業 又冇地方住
姦完入去坐
又食又拎 真屈機

呢d 咪真係強姦囉，強姦完正正常常都會短時間去報警
最近果單咩過兩年先報警就收皮啦

問張超雄